免費幫人評股，你問我答。

由於評股須時，可能要等耐少少

問題最好詳細少少。

3

2888 同127 現價有貨值得繼續持有嗎

3號已家買入長線投資好嗎

太短 唔知你問咩

你點睇油股386, 同金股2899?

330係咪黎料？

2689 走勢?

2038 點睇

2800

唔睇好
一.加息周期
二.用煤氣只會愈黎愈少人用

如果長線持有,真係唔太睇好,如果而加有利潤,可以止左賺先

問題太短,答唔到

無貨係手唔建議入

1398點睇 仲有冇得上
$4.5入左

2888 唔建議持有
銀行股仲有更好既選擇
127 唔建議持有
業務太廣泛 唔上唔落
如果你係想入地產股既話 有更加好既選擇

327同1317點睇

太短,答唔到

1299開市會升定係跌

813 世茂房地產, 10.02訓身入左，想12蚊放有冇機？

問題太短,笞唔到
唔知你短線定長線

3311

可以先放一半
如果趺到0.8可以放埋另一半
短期會下降

371想入 點睇

短線會趺
星期一開市我真係答你唔到

有機會
但趺到10.3 就係時候止賺

長定短線?
諗住HOLD 幾耐?
目標價幾多
止蝕幾多?
短期會升

2352 仲可以漲停幾多日

sorry 小弟唔識睇大陸個別股票

6823升唔升得翻去11蚊

短線諗住佢回到5。5左右就想入目標6蚊到

短線
依家 1516放唔放好
定係睇多排先？

953 點睇黎瑞剛concept?

6823 築緊底or進入下降通道
如果11蚊入既話,
有2個策略
1.如果你真係好睇好既話
可以等11蚊,10.1止蝕

但我個人睇法就比較傾向睇下降
可以先行止左蝕先,等佢回完再入

371現價可以入,短線好大機會上到6蚊

不過你諗住5.5入都OK

睇唔透
公佈業績利好消息再加派息都跌

2588同1419現價買長線持有點睇?

先放一半,
無太多利好消息既話上升空間不大
不過如果你睇佢升
可以用少少利潤入LONG CALL 之後再SHORT call 返遠少少 再short put 蚊

建議你可以睇下關於market efficiency 既書,可能可以解答到你答案

垃圾股,唔建議掂

問多隻內房688中國海外，未有貨如現價入，短線太約公佈派息走，有冇得賺？

2588 股票太新 息咩都未公佈過
如果想長線持有,可以先等一年先
1419 不了 唔係話佢唔會升 但太多確定性 唔太值得投資
如果你係RISK TAKER 就另計

唔建議入 值博率唔太高
下降機會比較大

494係咪會繼續收皮？有5%利潤係咪放左佢唔好玩？

1132

19, 386, 2388
未持有, 購入睇長線如何

327 6.2入 黎緊會唔有機上番去?
1317 短期前景看唔看好?

放.放完唔好再買依隻
垃圾股

958 3蚊買入

372 有機會

1317 短線OK

19 長線OK

386 NO

2388 no

799，3888業務競爭力，發展前景。

66有得升

270 今個月有得升

799 可以等佢回一回 短線ok
但長線軟件股好難講
太多變數

3888 都可以等佢回一回先

不過2選1 我會選3888

8047，1076，1668
三隻重倉

你似係淡友黎喎

乜都話唔好
又話跌又盛

0005中長線投資有冇問題？

No la
買股票唔係淨係睇佢升有錢賺就算
仲要對比埋其他股票表現
你買隻股升1% 恆指升3%
我當係輸錢

aia點睇？

13.1 入
止蝕位？
公佈業績之後跌到....

月供邊幾隻最好?每月供1萬,打算供3-5年先放

巴打530點睇？近排有動作，心郁郁想入，之前兩日回番d震倉？睇$5-7？

多謝巴打

330逆市升7.4%，而港女跌喎！
你都話唔好？

咁大師 恆指跌3% 你買隻股跌1%,咁係輸錢定贏錢

我覺得你唔偷心最好唔好搞隻530

285 同3836 適唔適合長揸

記錯 9.8入先岩

係咪時候炒兩會?
想問下916 958, 916值博率好似高D?
另外隻1165又點睇?

(SOR唔好嫌我貪心一次問3個)

你買股票預蝕嫁咩

5號仔點睇
問長線

我知隻野都出名，但睇圖同近排既水位好吸引

978 1.31買入，妳認為止蝕係幾多？
530 7.8買入，係咪投降輸一半算？

另外如果係長期持有收息股，你推薦邊隻？

唔該巴打

836 睇幾多?
$12 頭入想望長線但而家覺得唔穩陣

Thankss

1099有冇機會受惠兩會？ 想35蚊入睇中線，有力跑贏恆指嗎？

1229

How about 3311 有潛力上升嗎

978 1.25大手入左 繼續放係度搏佢升少少定宜家止蝕好？
1919 3.85入左 想短線炒 目標價4蚊有冇機？

5號仔幾錢入好

隻野咁低位爆上黎,升完一波4.5下試去到3.8左右,反彈上4$,多數去唔返4.5再比人反cup去更低位,接左貨好大機會會輸錢,我個人覺得

939已至內銀股黎緊五年點睇

17同1928點睇

今日330又升啦！
唔入？
我真係屌你老姆

學生儲錢收息 大約五六萬本
而家睇緊匯豐 領展 港交所 盈富
呢排跌係咪差唔多可以入手
有無邊隻好d？

388 前景點？點睇黎緊業續？

收息就當然係買盈富....不過真係無咩肉食

388我覺得仲有得跌,等下啦

327可唔可以長線，市場可以可以畀佢有2，30倍市盈率的估值？

可唔可以

3888 先岩

買得過,應該有一波升浪,科網最近有d細價死股追落後,例如02100,3888走勢似係低向上應該有一波

你個隻實股黎,現價唔貴,上年有派息唔使交稅,今年交稅所以稅後盈利好似差唔多其實實際業績唔錯,長線買得過

科網股好耐都未炒上過

中國石油化工依家入兩手好唔好

請問902值得入手賺股息嗎

1號仔，想入多一手，放半年到一年，點睇？

係阿,但爆起上黎好勁,金山走勢似係想爆上去1波,唔貪心應該有得汁返多少,而且板塊走勢配合到

恆指上望幾多
幾時離場？

點睇順豐(2352) 痴線

內險股基本面好唔好？
2628，1336跌到今日個位
追一注算唔算穩健？

兩會唔係突發消息 加上太多知情人士,唔建議炒依個消息
博就916
穩守就958

毫子股最好唔好買

要長線,而加個價位未係時候

我話無貨唔建議買
你7%入而加咪輸緊3.幾囉
你既玩法入賭場仲快少少嬴多D

賭場會岩你多少少

1.1 好止了,買地產股建議搵隻大隻

530 YES

有下降壓力
電股買大隻

同問

中線好大機會跑得嬴
兩會唔洗睇

1928 有3手@32.1
揸唔揸得過

保本好選擇 但而加個價位有點貴

買石油股不如買發電
要高回報都唔會買石油股
所以唔太建議買

YES

入得過

不確定性太多

2萬6左右可以走

有得再回多少少

轉27 比較好

樓主今日又賺幾多

293長揸伏唔伏

3968 20蚊入，請問止賺位係邊？
轉去700擺2-3年好嗎？
想收息 長期投資

3311 前境點

老老柒柒而家入700都係唔抵
等熊市就可以狗衝
中長線都係咁話
700過左急速成長期啦

117點睇

點睇 2202 737 604 1382

空倉 今日入左27@ 37.05

20.03
不建議 市值太大 保護政策下既得益者
太多不確定因素

中長線無咩大問題

短線可持有

短線博二月份數據?

中長就免了

業績

00732

732食OLED條水
呢期D手機升級潮好多都轉OLED
IP8傳聞都會棄LED轉做OLED
732理論上應該慢慢收集等收成

利申:我仲未入貨

點解唔買AMAT?

902 點睇，值唔值長揸

樓主點睇1508 同656
兩隻都係市面上少數既股票

咁都吹到開ip8 事？

關oled 事係咪直買OLED好d

我都想玩美股, 垃圾港股一世上落市ON99
睇下呢波美股牛三完左就沖去開美股AC

3個月高位

2038仲有冇得跟住Iphone黎上？

1381 今日個陰陽燭圖係咩意思？
係咪聽日玩完會跌得好勁？

293. 404

5號想盡搵低位長渣
應該等到幾時入

5
要升返90蚊樓上係咪好難??

1428
想中線持有

002長渣收息係咪最穩

#88點睇 $5.x $6.x $7.x都有貨想訓身

992
想4.5入有冇可能

1363可唔可以揸

睇錯以為屁股個股

1788

#66 目標價你會睇幾多

3988 $3 入，長線，走定keep?

Thanks

1239 長揸睇唔睇好？

1989 可唔可揸下

呢個價位值得入嗎

睇落似仲有得跌 除淨日仲有幾個月 應該咩價位入好

0005入唔入得過？

止賺20.03?定止蝕

點睇992 跌到仆街

5仔點睇？
利申成日一入一出佢，想知今年會咩價？
26200左右同意見，再問下1038 2017會做股王？60左右有貨 63走左因爲消息有啲負面，但圖應該築完底未？

364 0.03買 止蝕位喺邊 抵唔抵買

2628前景如何

想問1627 究竟做乜柒

2382目標價幾多

如果短炒可以，長線的話唔敢講，長線好多野要睇，咁多人問睇死人

點睇880,想5個幾入

00285點睇

滙豐唔該

現價好貴 真係買唔過,52周先8.64,突破好難,今朝一上到52周高位就回吐,現價買會伏

師兄好認真，連佢舊年唔使交稅都知，多謝你回覆

ching ho ball

2382點睇？

981 上番12要幾耐？
1097 all in ok？

1829 係咪有機會突破52周

入強勢股post 啦 5.2x 有支持
等成交活躍可入注 突破再一注
近排其他股有潤既現價入一注都冇問題
自行操作

834 想入 點睇

唔好笑我啦 可能我太認真

我都係縮返入去算

唔好啊巴打，唔係笑你，係讚你

883會唔會爆升？

點睇2208 想玩短期 入一手

408 4.6 入, 點睇

松齡 點睇 1989

1368點睇？

巴打3836同285長揸可以嗎

27點睇

Thanks 巴打

唔怕死超賣博反彈可以一試,中長最好唔好搞,公司無錢賺派息縮哂水,市盈率仲成17倍幾,我覺得如果係想入優質股長線咁玩就真係唔好搞,最多博下反彈見好就收

2208條數幾好,一路有增長,開始見底回升,短期可以試下入貨,應該有錢賺.而且市盈先十倍,派息比率有45%,唔怕入小小

死股,30幾倍市盈,有貨就走把啦,搵唔到任何可取之處

1368 優質股,派息爽手,近年一直有增長,10倍市盈,短線應該有支持,買得過

搞收購,街貨多到爆,條數就還可以,價唔貴,現價可以入手

3836 搞回購,街貨多到爆,條數就還可以,價唔貴,現價可以入手
285 太貴,買唔過

175？

你有貨？

Yes

新股無數據好難預測，但隻野好似毫子股爆上蚊，你小心D,我自己就好小買新股

應唔應該追2038

3918 點睇
4.25 有貨

另外一隻997 又點睇
0.45 0.57 各80萬股

究竟978 宜家走唔走好
1.25入

900 買黎收息 ok?

小注可一試,唔好買咁多,我覺得就仲有得升

3918暫無訊號買入,有貨就拎住先
997 老千股,供股合股,見好就收

997
都知隻野千千地
收到，呢兩日睇位食糊
thanks

978業績差,一年比一年差,派息低,成交又成日低迷,拎住唔知要拎幾耐,我係你輸小小換馬好過

900派息好吸引,股價波動唔大,走勢正路,可以要黎收下息

1041 372
細股識答先真係有料

你收息定短長線?

1041 公司折讓接近20%配股,另發行可換股債比大股東,佔50%已發行股本,業績倒退6成,經營溢利倒退5成1,走勢不明朗,可免則免
372 賣殼,走勢有升浪,可小注一試

172 點睇

172 業績唔開胃,幾個月企死一個價位上下波動,走勢似樣但價位完全升唔起,我覺得有貨放多幾日,無貨唔好搞佢

981
1928
231
點睇

981晶圓8吋 12吋龍頭大股,12$真係唔敢講幾時有,跌唔過10$實有反彈,放多幾日上下波動應該仲有得升
1097 好貴仲要業績好差,成交好一般,走勢一般,現價唔會買

981晶圓8吋 12吋龍頭大股,12$真係唔敢講幾時有,跌唔過10$實有反彈,放多幾日上下波動應該仲有得升
1928 走勢似樣,而且恆指跌左幾日升市應該會帶動1928
231 走勢唔明確,預計爆上機會比較大,可小注

0932已家買入長線投資好嗎

你望埋聽日,拉左十字星 升就入,跌就暫時放棄

902咩價位入收息好?

0939會唔會升返

0883先岩

27,1928 果D等一陣公布春節期間的賭收數據啦

1611

想渣5長收息
幾時入好

43
729
82
有咩高見

巴打 細價股你睇唔睇

去到毫我唔係好準,你知啦d莊玩野,咩圖咩走勢都死

1611 一定唔買,好大機會跌,業績唔使講好差

5號現在可以吸貨,慢慢吸啦,似抽上格局

1989 現價入？

想問下 3369現價入 點睇？

可否幫手睇下3323, 1113同1038

長線投資有無推介 諗緊地鐵定兩電

毫子唔多準確,唔敢比意見你

0883 吸貨時機,可以買,走勢跌到見哂底,你試下轉長線,應該唔會輸錢

新股無數據,唔敢比意見你

0001長和點睇

323點睇

0001 長和點睇

現價入貨啦,慢慢吸

再問

1548長線係咪值得持有？
2-3 3-3.5
走過兩轉

長和唔入住,等多排先,走勢好普通有向下可能性

望尾市升定跌,升追跌就唔好搞,個價已經好高

最好唔好買,唔值博個價

1548追貨入,仲有得升,長線可以持有

1816 883 點睇？

1816 買得過,走勢似有一波 883 上面答左,見左底長線可以

多謝意見先
剛剛2.99走哂

27今日走左,賺4%+期榷50%

睇多兩星期左右,會升,但升返上12未必一定得,9.1可以止蝕
NO,太細隻

等HSI 低過2萬點

有難度,買其他會升得較快

唔建議

比較安全

不要訓身,太細隻

YESS

小注OK

趺低過3.5可以止賺

20.3打錯

5號可以唔洗睇
唔會做股王
唔好買依隻

0.25
唔抵

垃圾股

高位7.6入左 2313
繼續揸博上番7尾好 定等機會上7止蝕？

NO.賭股買大隻

長綠建議買返隻大少少

有機

NO

油股唔建議買

投得降,等多2個月
落3蚊就走

1788點睇

重貨既話唔建議買依D
有賺既話可以止左先

1.1止蝕
而加走都OK

未有貨唔建議追
搵過第二隻

我之前都有諗過
穩定既話都OK
不過跑輸其他

玩隻價股不如玩期權

咁細隻唔好玩

1109. 之前23蚊高追左點睇

00357，7.68 入，現價7.65，好唔好stop loss?

細價真係唔建議人買
不如去澳門

新股唔好買住

睇好

短線OK 長線免

2313?

不了

7.3蚊蝕,有機會升返

582供股後有機上返？
1462似會繼續衰落？

CUT左先
趺機會比較大

細股要供股唔好買
比較大機會

有可能漏左D留言,
巴打要問可以問多次

830入得未

00939點睇
有少少錢想買黎收息

2333 有有機上11蚊？

謝，祝你食多D 鬼妹

新手希望長線 賺息或者慢慢滾大舊錢
02888 而家入手長揸好嗎？
美股TSM 25蚊入左 而家放好唔好
Ching

現價太貴,收息唔岩

可以先入一注

收息就咪買2888
放左3成先
等多陣

3800個勢似唔似又要短期爆多次上去？

Sorry 打錯
2314

長線價值投資
1970 2314
現價入會否太貴
你睇唔睇好

樓主你真人係咩身分

交返個場比你樓主,唔好意思打搞哂

回落機會比較大

可以止左先,
短期回落機會比較大

有咩關係?

聽多D唔同意見好事黎

有睇到我入27 既巴打今日應該FATFAT

64點睇？

0017點睇

唔好掂

17上個月我開左POST 叫巴打入不過無人理
我自己就走左貨
未入既我唔會叫大家入
搵過第二隻

1919 3.85入左 走人定留
688 24.15入左 好似升唔上25咁？

3.5可以止
不過如果我係你,會走左先,而加隻股未有方向,值博率唔大
688短期向下降機會較大

問多隻884

1800

thx

857中石油 5.5買 睇中長線 （約莫一年）

有冇留意過213 (樂聲電子)?今日入左幾萬蚊，打算收息

樓主 52 315 點睇？
石油股又點睇？

樓主上望幾多?

而家已經20.7啦喎 巴打係咪想講23

點睇2202 737 604 1382?

1239，會唔會低過0.045

1989 1.39入 1788 3.2 入 應該點做

巴打點睇1618同2009?? 諗住炒短線

另外呢個月恆指爆兩邊機會大唔大，想開期權倉

樓主依家除左27外 仲持有咩股可以俾我地跟

有冇推介?

港鐵 42蛇係咪太貴買唔過？

981?

樓主d 期又大賺

42蚊